你男朋友忽冷忽熱係咩意思

出街見到你好鬼熱情 好似好錫你咁
係電話入面一日都冇一條message
又唔開關心你 又懶
係佢真係懶 定係我一啲都唔重要？
本身已經少見 一個月見3日左右

發燒

帽事既

忙

我明白 但真係忙到一日24個鐘都唔得閒咩

同你出街熱情完 返到去想有自己私人空間咪唔應你

屌，有d人同女朋友傾電話，msg無野講！我就是一個例子！

我ex都係咁 所以做左我ex

我同佢都係

你確定佢係男朋友唔係sp?

你絲？

有諗過下
但係唔係次次見都扑

好多男人都唔鐘意send msg

出面有小三
自己睇路啦

所以我咪單身到而家囉

對住鍾意既人都係？

不嬲唔鍾意send msg同傾電話
見面講唔夠咩仲

係丫 屌

咁即係唔夠鍾意

平時做野讀書都累又有壓力 有時間都想抖下啦 仲成日對住手機覆你咩 至少出到黎仲對你好好先啦
Btw唔係完全唔覆

ys

成日都咁熱情咩

好少出黎見 send msg 都咁冷淡
真係等分手 利申 頂唔順

係時候要啪啪啪啦

你唔夠成熟啫，俾我一齊得既就唔會講分手㗎啦